香港人請支持牙朗(祖記)打低支共米蘭(國糞)

依家仲支持中資球隊嘅香港人一律當藍絲共匪處理

柒牌c柒，天生c位

香港要贏 蘇寧要輸